[風火輪助慶]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1146]

如果比kante我哋
中場 麥湯 般奴
簡迪

普巴 般奴
簡迪

般奴
簡迪 費特/麥湯

如果真係有呢條中場線根本唔使擔心後防會點

lanpard向so9致敬

一字排開

垃圾車又累輸錢

如果中場麥湯 Fred Kante會點

Kante依家廢撚到
頭先個球咪輸佢

岩岩就係輸kante

Fantasy得Son同埋Mane狗冇般

話說馬體會又靠SO9絕殺
巴塞送個射手俾馬體會頂住皇狗

雲拿同摩二季福一樣 次次都同人鬥跑100米

fred>kante

Son + Kane + Bruno

fred 加簡迪 你想輸幾多死球依家咁撚高都係咁失

對面啲波唔會過到我哋中場線

有費特唔洗要黑簡迪啦

岩岩先輸佢 on99

有干提即係迫廢特走

其實係，咁樣空哂俾人撞射，不過慢鏡睇就好核突咁解

上次主場打鏝 無走去打主攻
蘇蛇係醒既

撚伯 : 仆街心口個3字咁邪

轟

頭先就係佢打最後一人處理得差搞到比人反擊
唔駛啦thx

我都放曬佢地基本上唔洗轉

應該會鬥傳失波

開始知錯點都要入般
因為般=成隊曼

son kane cresswell
但cap左bruno

撚狗幫達蛇起機起到自己就快畀人雞

撚伯rip
蘇狗 達狗 撚狗 最快死就係撚狗

明明曼城冇左箭頭，攻力大壓
垃圾車都可以比人炒

頭先個球福至少跑狗咁甩開咗簡迪啦 之後入唔入另一回事

蘇蛇應該有去搵過費蛇問點教

聯賽盃要出全力了唔係輪到我地俾人456

其實都唔係咁差姐

我今週Cresswell加蘇錫

列斯個心態都幾好
輸幾多都會放開同你攻
軌洩哂氣

摩佬鍠鎷時期玩過三防中
你反擊嗰三個有奧燒牙朗級數咪屈機囉

兩億大軍

有禁令時仲丁緊佢用幼幼都可以上到前列線

都唔係 冇耶穌可能仲好

啱啱先見到會員名
佢On9開

不嬲打強隊蘇蛇係有d水準嘅

D衰運去左車到
之後邊隊輸比車，就到個隊

因為佢貪心 玩高位壓逼但係逼得冇form

是撚但啦飛機盃

不嬲全世界都怪龍門架啦
呢到咪又係咁

今季好似差咗

我soucek cresswell擺晒後備
好彩burnley武肺走場換到cresswell入去
soucek要kdb走場先換到
但而家kdb 1g1a都好

有阿sir教路

bruno穩定收入嚟

用12m贏波嘅唔計 有Bruno出場贏波唔計

我今季睇左幾場，鏝d波粒左好多
但今場車可以比人輪流中出

成枝箭咁飛埋去，打FIFA都未必擋到啦

跟據歷史，撚伯應該就俾油王炒

係有自知之明 見到後面咁樣 唔敢鬥攻

隔離班軌又話要買人了

哥狗收手啦

之前就可以賴kepa 換左mendy都係咁
林伯

踢得差就蘇蛇廢 贏就靠費sir

應該下半場又出大絕住烏

我哋開始有d form 車狗越踢越衰

同佢兩次教莫迪成績一鳩樣

成部Tesla咁

買到飯我地洗輸

旁述讚我地蘇b

不過今季係差左 仲未贏過

曼城今場打防反 KDB一腳直線仲易踢

所以要換當拿隆馬

輸波買人

撚伯話要買夏蘭呀麻

洗多兩億囉

撚狗同蘇蛇一樣靠明叔個名吊命
唔知佢有冇風火輪自救啦

之前爆閘係咁講一字排開隻軌係邊個

但係對中下游終於少左失分

美國隊長 災難級

美國隊長係咪食撚左屎

歐聯出局

係咁揾對閘斬又唔出基奧特
好想要基奧特做plan b

差d 4粒

差d4球

近排個4312 好似有啲料到希望再有進步

我覺得依球佢企得太出
所以向左移咗一細步近柱已經好大空位

爵爺以前都係和Big 4
中下遊食哂

桃園三結義
大哥so 9
二哥 撚伯
三哥 達狗
最快死嘅真係撚伯

轟踢到好似玩馬騮搶球咁

今季聯賽矛贏過

兩億解決唔到一於買夠三億

250同福都係速度型
簡迪都係追唔到架啦

不過成日大賽出事又係真

黑簡迪又甩左史達寧，好彩唔入

撚伯唔好走

差d 4球

半隊中武肺都屌打你2億大軍

鏝今季入少咗波
今場轟又幫人起機

老鼠

Bruno諸葛亮

Timo啲細範圍技術都幾廢

不過如果係福 頭先就硬ban左落龍門度

關2哥 梗係最早死先啦

難得係蘇蛇嘅玩具

Werner成個福仔咁呀

上場對鏝真係好彩冇攻 如果唔係我哋後防失波慘過軌

掛住貝碧

有軌frd話買飯係用嚟打中堅
不如叫撚伯諗好點用好Timo加夏佛先啦

蘇蛇應該頂到最耐

好似話mendy 中肺炎出唔到搞到鏝勁左喎

都係一種穩定黎既

佢帶到莫迪拎冠，希望佢都帶到曼拎冠

哥狗係孫權

Timo其實吹大左
個時係rb都成日晒機會
反而kai仔仲可以期待

唔太關人腳事 佢隊波除左蘇馬差啲
其餘位置都英超一線

可以拎法國馬同佢交換

轟路土

咁達蛇會比人暗殺喎

我記得係 排陣真心on99 玩鳩斬 但係唔放豬腦 逼害timo

GoPro係曹操

係俾自己友逼害致死

司馬懿係謝老4

呢個毒瘤

換邊個先

so蛇會因為想報仇自己自滅
要向邊隊復仇死

反達個班暴龍人？

我有fd話見鏝中武肺 fpl擺左kdb落後備

今場根叔好似麥湯對裂咁

安東尼泰萊mark迪布尼比車仔球員mark得仲緊

下埸點打鏝

不過停一停可以休成個星期 快車期著數好多
雖然遲d應該要還

真係風火輪
有D驚下個係so9

蘇蛇是不死的

鏝其實仲有邊個中左武肺

之前有gif

#saveole
#savearteta
#savelampard

撚伯剩係諗到個陣式
但細節完全點睇
一時豬腦 一時艾巴咸 一時雲拿
都唔知佢想點

Kante跌哂watt
寧願要fred

Havertz真心唔易用 仲要喺英超

軌會唔會3-3咁低賤

鏝對曼嗰場條防線縮到鬼死咁後 對軌就壓到勁前

要睇下戰術大師半場點換人

睇過好多場
好撚廢
愈踢愈無信心

今場戰術砌低撚腳
無鋒陣搞到簡迪馬騮咁搶波
一打穿下下直接對中堅
車條防線根本唔知跟邊個

可能知曼聯啲反擊都叫有威脅

依個真
鳩ban 福特

望佢似c朗咁會成材

老鼠點解呢排唔入嚟

walker jesus ederson
ferran torres
eric garcia
仲有個似係ake

又嚟

柒撚到咁點入

係都好 擋一擋鏝
不過冇乜可能

今季鏝廢左咁多都比人屌打 軌都幾廢

頂唔順，要訓
有望聽日仲見到林伯

係既唔區

已經熄咗直播

聯賽盃 算鳩數啦

越嚟越似四不像

壓前搶個中場呀嘛，對我哋嗰次我哋四人中場

挪超點同英超
so9自己唔再進步既比人炒遲早既事

出左咁嘅gk 轟都唔sick入

依d咪叫針對性部署囉
你馬福綠反擊勁就打low block
車狗high line加慢中堅就打返high press counter啦

最大影響都係龍門同walker姐
不過車都係柒架啦

麻撚煩

我地上季聯賽杯四強首回合好似都係輸俾無鋒陣

有住烏有計傾

要睇牙癲出醜了

個場要save ole

唔知係咪睇得多我曼d熱血飛鏟 覺得轟班後防好斯文

應該點都破到蛋先 但可能係師爺換住烏
雲拿打返左

仲有文迪開PARTY

雲拿真心廢
半場林伯唔換人真係等炒

英超葉劉不要炒呀

對鏝中後場踢到列斯咁

薛耶治鳩斬俾豬腦應該有機

全力打聯賽杯 so9應該想搏個杯仔
FA CUP先全後備

我都係

havertz 7千萬買黎擺

亂9咁買人同排陣，kai mount ziyech pulisic
都係類似嘅球員，playmaker
剩低個werner又矮又唔係柱，停傳波廢
但買咗又冇理由用豬腦

阿積士果陣都幾鍾意薛耶治

美隊/ timo換啦，chillwell zyeach 9981 一兩粒都ok既

Dean
AWB T仔 B仔 Telles
McTom MATIC
Mata VDB Lingard
Greenwood

副選打鏝啦求下蘇蛇

增加板底深度

最on9係mount同kai中場撞哂位

雖然唔想出B仔
驚佢傷
但唔出佢就要出派路
點揀好

猛同飯都似吹大左

對鏝可以出正選打 四強一場過 加上之後係足總杯 可以出曬副選 比班主力休息返一個星期

我地vdb 都係

以蘇蛇性格就一定出麥隊架啦
打3412啦

哥狗咪撚玩爛撚狗呢件玩具

35m 平一半

7號應該難打了
撚狗又幫手起機

今年好似一場過？
so9一定full team 80m bruno點都踢足

其實kai 似影鋒 felix 果type
但撚伯成日on9到放mount Kai打翼

兩億一字排開 半場三球 不過係輸

簡迪好似回撚哂塘

所以一係就全主力，一係就全副選

League cup 主力 fa cup 可以副選

已經叫佢做黑短廢人

四強一定全力啦

20m賣比我地

根本就唔知圍住邊個黎踢，ziyech嘅眼神迷茫到

牙fred 應該屌打佢

唔俾bruno出一陣嬲

chilwell

宜家都成日傷，不了

曼城名宿

是但
反正So蛇唔識玩玩具

已經夠頭重腳輕架啦，無埋簡迪即係直頭唔著底褲任屌唔嬲

仲有2個月30歲 不了 我寧願買RICE搏下

解放普巴既終極武器
最後普巴走人

Rice(mount兄弟)
Zakaria
Berge

飯9成返軌架啦，軌買到飯同簡迪打4231可能軌會返生

冇walker mendy先贏到毒瘤黎 成日自爆

逼到波都做唔到

軌係咪唔想破蛋

仆街 車仔下半場個勢好勁

佢冇基佬唔識踢波

4強先副選不如第一場就輸左去

襯返個贊助商

on9以後大戰前我都話有人確診

搵lin 出黎開party ，話佢。確診

ziyech每次掂波都推大位就斬

鏝個Dias 有佢算穩

Kai熱身撚伯係咪又準備棄game:o

終於救翻球

444

無限中岀

差啲456

有確診都收埋唔報住，等大戰/賽程密/想抖果陣先報

啲球衣大大個3字

廢到

閉門造車 ，個topic 笑L死

車仔班球員完全唔撚守

好彩俾psg執左肥普先
車狗要執都係得杜曹

鏝城仲要人腳砌兩三隊都得

買werner翻黎駁腳

鏝個龍
膠味濃

誠哥個贊助都幾黑氣石
一係贏3
一係輸3

諗起上季季尾輸左一場
佢地搶口到

鏝個龍真心唔掂
不過車狗龍都唔中

下場對我曼就上身

就算艾達臣都唔係咩穩陣既龍

唔入禁區嘅正前鋒

屌帥

車d人同曼之前一樣
企係度踢

明明早幾場擺基佬/Abraham正前 Werner打左先入到波

靠timo死得啦今場
人地一唔俾空位佢9跑就完全唔識踢 仲衰過馬災

沙利

werner今日球球走出黎one two幫波
前鋒位長期無人
出abraham好過啦

痴撚線 呢段猜咗幾多腳

曼城有冇搓咗四十幾五十腳先斷控球權

下半場谷嗰段應該要換

俾人圍攻

其實我曼啲轉會幾柒都好
都唔會好似軌咁擺個天價Kepa喺後備仲要賣唔出

半場叫全部後備出去熱身
到而家都未換

軌同曼一樣
讓個波比你踢陣地係唔識踢

山狗

Ziyech個樣閪到

比足心機賣廣告

前面有美隊werner 點解唔縮後打反擊
上年曼都係靠馬福占打反擊贏波

仲唔出銀河唯一

LIN 算唔算 10萬週薪後備都無?

咁樣越位
我都想屌雲拿啦

幫誠哥搵多啲

蘇sir 一黎到LKK 山狗後備
今場普巴都做咗好幾場反備

山狗都唔駛成7-8千萬啦同埋佢係回哂塘 但加盟既時候都有用過吖 同埋賣到都ok啦

Timo同福一樣冇帶腦踢波

撚狗學蘇蛇對RB咁棄game?
換件幻幻都唔出舒服

但喺龍門依個位擺咁後既恆常後備好似有啲奢侈

fred第一季

上半場哥狗故意讓個波出黎比軌打陣地鏝打防反

出完都追唔到，留力下場出好過

Fred已成材

係啦，唔係點會換豬腦

唔記得邊場又係輸緊豬腦熱左身最後都係叫佢坐返低出Kai

sunk cost 算啦，個陣俾古圖斯過咗一幢啫，本身條友都唔值咁貴

簡單講
做左水魚

料清

咁咪鬥縮囉，冇人叫你見對面縮就自己谷哂上去咁傻仔

梳b好耐冇見

睇嚟哥狗都唔想玩爛撚伯住

臭袋左腳定右腳

同我曼買麥龜差唔多，自己急要，對面隊唔急賣，唯有水魚價買

班軌頭10分鐘攻到性起咪出事囉

慘 我買咗鏝4th goal

鬥縮結果就好似我地咁
0:0

車仔班人以為自己攻得入
結果on99狂輸反擊

留力fa大炒英乙保住個位

駛唔駛幫你燈一燈

呢半年少左入嚟

班bench 嘅球員係咪反佢
換都唔換

又食女

Mk個價值再加埋佢個破紀錄人工對隊波傷害同嗰七八千萬差幾遠借出去都重要貼錢啊大佬重要free走 真係差唔遠㗎咋

蘇 達 撚3個輪住柒
下個係咪到返蘇

撚就得一條

間唔中睇下 賭波多

ching 成日老屈

大獲

屌你老母，已經唔止一球係斬俾美隊頂

我好少當睇波 冇所謂啦

如果我曼個場對住呢條防線呢個龍，除時偷到一球

真 風火輪

風火輪差唔多到頂

撚狗啱啱上任啲short passing同迫搶真係幾好
今季變咗鳩斬

贏多d

雲拿

鏝城好撚癲 小禁區猜波

自己推波出界

白色嘅福
仲要唔係英人，唔係青訓，冇派飯加持

買埋d德國水貨

timo仲廢過lkk

希望猁下次會輸俾軌

銀河唯一同隻艾巴咸睇到會唔會想走

仲要係英撚最憎既德國佬

鄰居玩爛左件玩具點算
一球都唔俾返人入

廢過福啦，福一場總有幾下過到人

新戰術大師
上半場排鳩陣 下半場換個更鳩既陣

Havertz就爽可以輸三球有時間比佢落場
難為VDB幾比幾都係最多得十分鐘落場

鏝都鳩緊架啦
但轟廢到波都搶唔到

對上兩場好似一分鐘都無出過

臨急臨忙用違約金破紀錄夾硬搶返嚟, 仲要簽夠7年

用住卡巴尼路頂住先都得啦

皇者曼聯近年嘅套路不外乎每季都有一段，靠狗屎運加4424、VAR，連贏或者不敗十場八場，跟住獌迷同Media就好似拍咗春藥咁樣，打J打到上月球，然後你會不停聽到狗吠聲喺網上世界汪汪汪，吹到自己好似贏左冠軍。

記唔記得上年歐聯反勝巴黎，各大討論區群狗亂舞，仲有一大堆狗入嚟踩場，結果由嗰刻開始，皇者曼聯一場不勝直至季尾。唔講真係以為佢哋贏咗歐聯，屌那星原來係利物浦贏😂🤷🏻‍♂️

以上嘅劇本重複又重複。佢哋完全唔會反省。復賽呢幾場咪又係迴光返照😂

Kepa個勢似係想同你坐夠7年都唔怕

繼續斬俾美隊頂波

阿支妓贏多場就同軌同分了

我唔覺得完全係撚伯既問題
班球員質素都明顯唔夠曼城鬥
今季洗左2億鎊買人
但踢起上黎除左洛迪靴南迪斯同仙真高之外 其餘既曼城球員都高你最少1班波

戈2億鎊水份好重

贏得一粒So9要守唔敢出

對愛記正選踢得唔好啦
佢自己都要爭取表現先得，冇表現點說服蘇sir 俾機會
尤其是近幾場個個中場都打得好好

Moisés Caicedo is very close to being officially announced as a #mufc player. His work permit is all that remains for the deal to be done. #udlatest [@LaRedEcuador]

真係冇其他龍門揀咩， 天價買龍真係on 9

不過另一個角度睇， 油王對車路士真係真愛， 年年被人呃都仲真金白銀拎出黎， 其他所謂以前big 4 啲老闆個個拎錢走啦

我都認同 配合出嚟既效果明顯同恆常既中場配搭有距離

反獌大聯盟?

係
林伯係無辜的

記憶中卡巴叔都係柒柒地

對錫菲個場最離譜 唔比個斜線福走去回後 一比就穿晒啦

世界杯

鏝起機
阿古路都復出

so9聯賽杯可以full team光榮出局

比起以前, 近幾年油王都無乜點泵水, 最多唔拎錢走

軌個管理層咁識買人 唔似我哋有木狗擋一擋

明明上年青春班
撚伯教到d進攻幾有form
兩翼3角短傳 打half space
前場迫搶

咩事今季洗左咁多錢套form無哂

車真係鳩射算等完場

德國水貨孖賽都佔咗兩億大半
得chilwell係good buy
ziyech ok但好似幾玻璃下
t silva啱駛但始終唔後生好難打足晒keep到

Werner陣地廢過福

On9仔

已經好過fred 第一季
fred 都上到位，佢唔會唔得

柒到 踢角球旗

林伯=雲爺爺=肥普
有錢唔識洗

我地都有卡叔 最衰要停3場

On9 timo

on9

Werner真係得100米
完全冇假動作

記得一開始傳butland

Werner踢到咁都唔換abraham或者朱

timo成晚冇腳好波

好撚柒如果傷埋仲好笑

早兩日話Dias+Stones穩過龜冰，畀幾條傻鳩屌

結果又零封

Ziyech都唔掂喇 美隊高質過佢
但美隊同250比仲差段距離

分分鐘呢下傷咁樣拐個膝頭可以抖一個月

上年d波真心好睇d

雲拿開角球都可踢到旗

咁對轟黎講係好事

龜冰對車狗都零封

一個戴亞斯估唔到係曼城嘅定海神針

我地都零封轟狗

havertz 又係ON99咁唔知踢緊乜

其實上季復賽後所謂form 都係柒柒地
主要靠斬俾豬腦破對面high press
兩邊就靠安同美隊靈光一閃

最後一句搞笑咋下嘛

轟區話撚狗英冠level用班契仔打英冠波咪好地地
駛大錢畀啲勁人反而唔識用

佢到底係踢咩位

破蛋

袋狗

反而dias+stones就失波

燈

人哋呢對好似已經連續6場冇失波

林伯好波
今次少少失準
下次再努力

ching燈力有d勁
下次對鏝再出黎講ok?

撚伯對我哋就識收後 踢咗好似唔想攻咁
對鏝就玩到控球權多過對面

VAR plz

dllm

美隊太玻璃，成日出唔到幾勁都假

又係輸3球
真係好撚邪

見人地半隊中武肺就擺大個頭掛

屌 我Cancelo個CS

一樣

幫阿狗起機又係1比3
而家幫鏝又係
下隊到邊隊

烏拉圭仔定意甲仔會出場先

入返粒 唔好炒林伯住呀

屌佢老母死車狗入嚟把撚咩

聽日修狗拎到分就踢轟狗就轟9
但算吧啦

雖然你燈咗 但我覺得錯唔晒起碼人地聯賽失少10球

嘩 獌區即時討論仲多人過轟區

Werner似dan james多過似福

1:3 光榮輸波

失波唔剩係一對中堅責任啦

唔知做乜9成日拉邊 又爆唔到人

修狗對住契哥輸少過3球都當佢贏啦
重要冇埋mccarthy中武肺

咁Werner算勁

美隊球感唔夠250好
250球感好撚頂級
世界上除左美斯 都冇乜邊幾個球感夠250好

其他方面美隊同250就差唔遠

咪又係dias囉, 舊石頭係咁勁就唔駛年年買中堅啦

鏝前場遮線反搶都做得好過我地好多
仲有哥狗套possession based壓住對面打受威脅都少啲

250竟然可以同美斯比

咩係球感

修狗係猁狗私家雞嚟
對我哋就殺人足球

射波手感

你點樣理解出黎？

werner其實幾啱蘇狗用

得勝率有57%都俾人炒

打nba牙?

佢把握力可能重衰過福災馬災

你自己講架喎

笑撚死

講錯咩
keep住進步對波好既一定有排教
唔好唔記得前排so9被炒邊緣

成日出佢打單防中搶波 進攻仲要佢係中間分波上去 都唔明點解唔出佐仔/拉後高華錫打返雙防中

第3球又係cls 全隊壓晒上去 last man係中場位

前面根本要出基佬做支點

暑假好似都有傳過

上場係咪未出球員評分?

好撚有果個陳耀feel

其實比起瘋狂大手筆買人
我會prefer練好自己有潛質既人

其實佢唔上腳 走位意識好
應該幾適合Bruno啲直線

弱化版福

Ole tune到fred真係還神
有啲期待vdb

加強版占士OK?

差3 袋喎，定你醒到扣起左有用少少果3件

車狗串撚到 原來同阿仙奴淨係爭三分

咁我地都唔差得好多分姐...

呢個都真
講真個個都話So蛇廢無料
我一直都係支持佢 唔係盲撐

打多場 十分 算多定少

車狗夠鐘打比希蛇

係阿仙奴打多場 仲輸緊我地十分

黑人問號

我都呆左

咪即係福仔

好似以前費sir兩樣並存就最好

Premier League Game Week 16
Home v. Aston Villa (W 2:1)

- 蘇sir 7.3分係聯賽第二高分, 僅次對列斯, 但平均分仲未合格
- DDG 連續兩場拎MOTM, 8.66分係聯賽個人新高
- 拜利連續四場踢足90分鐘, 8.33分係個人今季新高
- 麥龜 7.06分係近13場最高, 佢已經連續18場打足90分鐘
- AWB 6.89分係聯賽第二高分, 亦係近6場第一次高過6分

- Fred 近9場有8場高過 6分, 例外個場就係對PSG 拎紅
- 普巴 8.02分係今季個人新高, 唯一一次高過 8分
- Bruno 連續9場高過6分, 今場7.39分係近4場第一次過7分

- 福唯一一個正選唔合格, 成為戰犯
- 馬 6.80分係聯賽個人新高
- 馬迪後備入替負責foul Grealish 表現唔錯, 佢已經連續三場拎6分以上

笑撚左

仲係度搶口馬後炮 石頭都j

港父搶口完全部回力標

佢同老鼠兩條柒頭發撚哂癲咁周圍咬

抵撚死啦

我仲諗緊其實係咪我問題

今年Stones好似真係好翻啲喎 佢fit嘅話應該好過麥龜添啦

睇你點比啦
龜都有啲值得j既地方既
起馬全勤唔撚識傷 制空力強
咪就係石頭無既野囉

石頭有人帶住就得, 叫佢擔大旗奶嘢

拍奧達文迪伏撚到喊

石頭啲制空都唔錯嘅, 不過麥龜又真係可以全勤

佢仲要負皮左我

今年Dias真係靚簽 我哋喺賓菲加就簽得件垃圾白Lin

石頭白lin level

dias貴冰人double架, 同埋冰人呢季已經好咗好多

傳火棒

睇怕好快到返我地

風火棒

月尾打達sir

我都收到負皮

傳俾go pro哥狗玩吓先啦

呢兩個點傳都唔會炒，得佢哋自己唔想做走人

白lin awareness好好多
石頭唯一勁啲嘅係啲埋身波好少少
英𨶙必備

要save林伯喇

ching你自己係咁寫 指教下要從咩角度理解

冇買般奴 應該仲揸緊枝棒護級

福得4.47可能我接受能力高 唔覺得真係咁差
進步中又算有威脅啊 係獨食同決定差

唔好咁講 如果淨係一個般奴就搞掂
士砵亭就拎到葡超啦 Ole嗰套戰術之前就係爭一個10號位派牌 P仔 Lingard完全唔夠班

無戰術唔會而家同猁同分啦 係衰穩定性

Lin 同 P打呢個位

表現証明人哋dias係值白Lin double囉 同埋好咗同真係好係有分別

一定關佢事
Kante係做唔到單防中
Werner Havertz本質上是打同一個位
你攞住呢堆人但只是玩燒味搏人失遠柱仲怪咩質素

Ole其實幾underrated下
睇黎唔拎英超大家都唔會服

冇話唔關 唔完全係姐
球員質素分野都明顯

咪玩
你俾哥狗Havertz打false 9
Chilwell代Zinchenko
Pulisic打RW
車點止輸三球

相反林伯打個套90年代戰術
俾Sterling佢都係會打到咁

有成績就話Bruno波 無成績就話無form

邊個幫撚伯起飛

有冇玩過包剪揼

言下之意佢嚟咗兩年無進步過？
我覺得都幾大進步 再加買嘅人基本上都發揮到 除咗VDB重要d時間

如果係朗隊攻中冠左啦

福狗仲低分過麥湯狗梳狗

Dias只係牙冰後備

邊忽話佢冇進步
我係話佢要keep住進步落去啊
唔記得前排佢被炒邊緣咩

老鼠喺邊

Welcome welcome

港父呢

蘇蛇係未直接升Amad上一隊

dead, rip

排第二都比人炒
重要開季前無人預過隊波會係爭標分子
哥狗又要進步呀？

呢個group真係好多柒頭又要唔識波又要大聲
費特同麥湯都係摩佬買同升
喺一隊兩年幾都唔掂
而家已經係中場主力
今季蘇B輪換同臨場換人決定都好左
咁又叫無進步

個icon 咁白既喂

早啲嚟 早啲操波都好
阿特蘭大浪費人生

我覺得撚伯加陣個情況好似v92 第一季， 太多新球員仲要冇季前集訓去夾， 變相踢出黎連原本個form 都冇埋只可以出面搓加鳩斬

跟住啲貴價球星踢唔起， 迪馬法卡踢踢下無影， 最尾用返費蘭尼鳩斬， 車就用返基豬算啦

你個腦真係a就a b就b 冇其他既
依家排第2唔使keep住進步
單係換人方面都要再進步啦
定係你覺得依家依家so9已經係頂級唔使改

維拉三場英超
熱狗 愛妓 鏝

Grealish 係時候要俾投名狀

愛妓係愛定妓

講真so sir 唔係駛左好多錢, 咁harsh做咩
net spend 23xm
當中15x 去左awb同龜, 呢到係必用錢黎
得番少少買自己既人

接手時成手爛牌: 唔健康既黑b, 14, 15, 未搵到自己位置既fred, 無腦既福馬, 極唔穩定既mctom, 長期自爆既冰, 仲有唔知無心定無力既普巴

overall 其實都係得番福馬個腦未搞得掂
其他位置講真都幫到佢地穩定提升自己狀態同心態
切除14 15毒瘤
最近普巴心態同表現都番哂黎
我覺得呢份工係得sob搞得掂, 少d輩份都要敗走

曼聯後生名宿就多, 教到波無乜幾多個, 加利仔史高斯堅尼全部敗走

蘇蛇係挪超算係成功, 最緊要改變敢帥摩佬撩事鬥非得罪人多形象, 乜都笑笑口班傳媒名宿都唔會踩得太盡

講真無9成都8成林狗問題啦
一堆有腳法中場係到玩燒味, 前面又唔係頂得hold得
打鏝用一個簡迪打單防中, cls

keep 到 前4 咪比繼續教落去啦
比So Sir 清埋D 垃圾先啦 Lin 鐘斯 洛河

明明上季組織都幾流暢，今季無啦啦燒味足球

其實而家係咪轉會窗 點解全世界球隊都咁靜

呢樣佢做到有餘

學到呀sir果套
有咩事, 最多係閉門鬧子
媒體面前永遠保護球員

＄＄＄＄＄＄＄＄＄

有邊隊有錢

講真 切除14 15 真係令我睇波舒暢左好多

嗰陣俾人話佢死出契仔

般初初黎到都比攻中Lin 逼左去邊路
果排真係cls

摩狗fans唔受呢套
可能未返過工 唔清楚得罪人多稱呼人小有後果

果時出lin 攻中 馬達bench真係有衝動唔撚想睇
好似有一場深夜波 見到14 15 正選 都係訓算

今季落後好多時半場即換 最遲都60幾分鐘就換

燒味都算，唔出豬腦走去搵werner頂

武肺無得入場令好多球會連幼幼都無錢買

呢排好返啲咋
前半段都成日儲印花又成日遲一遲先出VDB
仲有記唔記得歐聯換後防

轟季初用左2億買人

閪龍有點進步 證明早兩季hea尻曼

其實就算般奴嚟咗之後一見到有佢哋是但一個打正選我都唔會睇

冇兢爭

搏表現想走人姐

點解無端端咁多人屌白lin
明明佢高分過哂 shaw 麥龜 同AWB

過多幾場失分咪又屌到仆街
而家贏幾場又j出血
明明早一個月先大好形勢玩撚到出局
落後換文西杜安斯比

今季真係穩左好多
少左好多膠野

完全唔明係媒體前面批評球員有咩正面幫助
唯一諗到係想趕條友走 迫佢自己申請轉會

想睇下理性分析

麥湯+費特
VS
佐真奴+高華錫

以前就大家都覺得佐高一對係勁 兩個都用腦 上幾季係轟都係carry 到中場又攻又守 但今季好似差左好多見轟都成日屌

同時之前冇人睇好既麥費組合就開始愈打愈有 同上面相反 用勤力補返冇腦 進攻麻麻但防守幾好

各位請出招

通常嚟到開頭柒嘅話, 要好耐時間先洗到底

沵蛇出佐高毒係車呢幾季失波最少
到而家我都唔明車迷點解咁反佢

屌開有感情

有87%係因為會員, 13%係因為白lin本人

因為曼有般
車是水貨 同曼治 同埋進攻點擺在雙邊 唔經中場

真，87%入面大多數都因為學友條GAY佬

Moisés Caicedo will be a Manchester United player soon. The bureaucratic problem regarding the work permit has been solved. Caicedo will accept the offer from United to join for €4m plus bonuses with a percentage on a future resale.

牙木又簽人

我覺得係期望值問題 Fred+麥湯我地唔expect佢兩個可以做到好多進攻嘅野 所以佢地做好防守 偶爾進攻都有貨交就覺得佢地踢得好好

無收入就要節流要玩幼幼，計數木狗先係專家

真，大家本身對fred mctom都冇要求
搶到下波已經吹奏

麥費雙防中專注防務
只需要有時後上射門
但垃圾車係三中場
分工唔夠清晰
高華錫攻守都要兼顧好多
好似難d比較

車狗明明最有威脅就係豬烏，出親佢對曼都驚，但撚狗成日都唔用

中場之前佐+高勁屈，又係無啦啦唔用

後防就不嬲呢幾年都廢

原來睇返轟近排又好似少左出哂佐高一對

明明1月5踢變咗1月7假都請埋

Daillo + Caicedo
加多個即食球員就PERFECT池

幾時改既?
我CALANDER一直都係7 JAN

佐高單論中場控制同造波係強過費麥
費麥都算係全能中場，周身刀冇張利，係跑動多爛搶將勤補拙，進攻相對係差少少，所以要有個攻中企係佢兩個前面幫手，靠lin 同p真係要叫so9同躝，mata老都好過佢地就死唔出

佐係影帝/派路個種墜後組織球員，依家更多係推上半格當中場中用，隔離再放個防守球員抖住佢，等佢專心派牌控節奏遠射如kroos,pogba,xhaka，但林伯就用簡同高企前面護佢，令前面搶完波都難進攻，再壓上去搶就到佢俾人打爆，進退失據
高就全能中場個類，睇幾場迎控用波都好過麥費

如果要揀，會揀佐高，優缺點都明顯，較易配其他隊友

由蘇蛇怒屌Lin one more time and yoy are fucking out之後Lin就開始做大後備，今季直頭冇影

幾時清，擺係度又唔用

蘇蛇好波

講到你想賣就有人要咁

Lin啲萬年青訓free俾鍚菲聯啦
我見佢踢波

我都係1月7一直

有D 又想賣, 有人要既, 不過木狗覺得人地要比廿幾三十M仲要揹埋張肥約

根本舊年唔係SoB死出14 15，而係冇得佢揀

點睇蘇b 連普巴都敢雪， 但摩狗話比佢玩嘢逼走

上次望住google個calendar 逐日請

其實般奴未黎之前我曼中場線真係唔夠卡士
好多次都爭失中場

又過癮既
講防守麥湯+費特個coverage好大 同埋work rate 真係高
冇乜創造力得黎佢地間唔中出到遠射 尤其麥湯
不過傳控又輸返幾條街
好多特性2對組合都好似相反 但感覺上都好似係出哂2個會比較好
一樣係要留個位比攻中

馬達

上季唔係一月先買Bruno
就唔洗後追得咁辛苦 死木狗

蘇蛇識湊仔, 打完鬧完氹返, 摩佬就家長式唔聽話就屌到反面

當然蘇蛇名宿身份有優勢

係摩佬玩到成隊爛哂果陣肯黎接手
呢樣已經無得輸

一嚟就連勝教識大家咩叫足球

比呢到啲會員開po燈到柒足成個季尾
咩係足球
辣油浸龜頭

當初係U隊有教過普巴 可能真係有關事
希望蘇蛇可以接埋下欄過黎

好難
佢agent又係條仆街肥鳩

唯一教過既世界級子弟都用唔到人情牌 慘

肥佬係麻撚煩架喇, 不過有成績就唔怕佢玩嘢

死肥佬前排都收哂聲, 而家要續約先多返嘢講

蘇蛇木狗搞得掂普巴續約, 分分鐘有機會叫埋下欄

上季臨尾先搶到前四, 今季長期炒魷熱門

就算有人情, 下欄都驚蘇蛇做唔長

買到夏撚，柏豪，留普巴，就perfect

咪係
根本我係教練場場都出佢啦
撚狗真係傻西

車仔輸第一球
換係麥雞比人笑左十世

麥費將勤補拙
集中防守
你要佢哋分波就唔好有任何期望
所以Bruno嚟之前踢到成Pat屎咁
嚟到之後完全唔同局面
淨係集中防守
分波淨係交俾Bruno
間唔中上去試吓遠射就得
分工簡單同埋針對好多

Sob講完兩句肥佬即刻彈弓口

夏撚 + 右翼
加多隻防中就全力衝冠

想問下依家蘇蛇風火輪上到最高點未

睇蘇蛇啲波就算落後都仲覺得有機會追返, 前面敗家就無計

摩佬入一球就鳩縮, 鑊撚鑊臨尾香睇到嘔血

的確係有好多球盲印象流

上得越高跌得越低

準備好迎接十連敗未

屌 隊波鳩下鳩下
都可以入球第二多

應該差唔多
對鄰居輸返場，俾般尼逼和然後再輸埋俾猁又可以叫返save ole

輸俾痢好正常姐 我係驚佢月尾幫錫狗起機

明明兩個衰仔炒勁多chance

真係買我寧願觀望卡法利雲或者ac 隻葡萄牙前鋒， 前者個名有利雲已經信心保證， 仲要英撚

AC 條葡仔都有身型， 分分鐘唔貴可以偷到返黎

夏蘭特一定係歐洲真幾大球會搶到，點到曼份

對李城唔係福頭敗家依家喺榜首

對psg 唔係福馬敗家已經唔駛打霸氣盃

馬迪真係正, 陰D陰D追住格利殊foul, 每下都係細動作
好似第3下先食閃卡

蘇蛇依家平均分幾多

d 恥笑聲

意甲野信唔過
不如直接d
Kane

名宿光環呀

點解仲可以ff haaland

呢啲就係經驗豐富老將值錢嘅地方

邊有咁多錢

邊個係ac條葡仔？

Rafael Leao

佢打翼多喎

依排伊巴傷左都係搵佢打前
但冇乜點睇
唔知咩料
有得揀唔想揀意甲野

4.85
和鏝個場 3.5分
和李城 4.74分

要贏波先合格

除左夏撚
要買後生前鋒要養既
我首選係賓菲加既紐尼斯
烏拉圭人 硬件一流
軟件睇落都唔錯

仲要葡超野係我曼既成功率都幾高

冇得咁講嘅 對狼個場都係有運先贏到，一來一回打和啦
對psg 個場入唔到2:1 就真係傷

你講到佢唔進步就比人炒喎
又變到唔改去唔到頂級
定唔頂級就要炒？請返摩佬？頂級教頭

啱啱聽返蘇斯最後一場個speech，有一句我覺得反映你哋成日話福浪費機會呢件事。佢入面話喺曼係同最好嘅球員一齊踢，做前鋒係好容易，你呢球唔入，一定有下一次機會。佢似乎要嘅係球員不斷製造機會，只要中1-2次已經掂

係士砵亭出身先係成功率高

同埋講左咁多年嘅右翼都未買

要養我養綠木啦

硬件一流後生葡超前鋒

都幾on9...

問題係決定差

cls 和到鏝都係得3.5

雲加爾都係頂級啦，不過大家覺得唔係曼聯踢法嫌悶

真 綠木係前鋒料
但係福馬已經要養
綠木唔知幾時先有得喺個前鋒位上位

但依家嘅曼唔係以前嘅曼 當年兩邊嘅傳中又多又靚 依家隊隊實力接近 miss左個chance 就好可能會導致失分

公道講，大部份人都俾正常分，硬係有～20人一失分就俾0分蘇sir 搞到拉低咗個分
馬福都有呢個現象，分數成日都唔係normal distribution，0分特別多

決定差都入咁多波，即係蘇斯口中所講嘅miss one you get another chance

10個中1次唔夠就加到20次中2次啩

決定差係講佢成日ON99控定個波玩時間停止

咁同佢有下個機會有咩關係？

佢下個機會亦會有機會因為佢突然短路溜走

球證手鬆啦

kane近年開始多傷
我曼出名養文員

福頭要再進步一定要改依樣野

呢隻翼嚟

但下欄唔使養喎

開始放風壓價了

預備組隻烏圭同新嚟隻黑人係咪踢右？

二億入一球，冬季再買多六億就贏到鏝了

買左打緊歐冠

再下個機會，只要中場不斷有供應，就總有機會，佢入波都唔係少

算罷啦 皇蘇都未必贏到

v92是無辜的，佢張list一個人都買唔到，而且佢對big 6係果期成績最好，係對魚腩無符，人地唔攻出嚟，佢又咬人唔入

不過班球員最聽話真係佢果期，球員照足佢個form嚟踢，唔會亂嚟，走位企位都唔會亂

先不論個form有無用，不過最明顯見到體系就係佢果期

睇下奧雲就知
真係急唔嚟
英人太易早熟早殘
而且綠木都係叫雞料
希望佢學乖啲啦

我明你講咩
但有時真係講求一擊即中

20次先中2次咁垃圾點解要圍住佢嚟踢

Home grown 英人尊貴啲？

因為你依家買個好似以前雲佬咁嘅前鋒無乜選擇又或者可以話買唔到

Neves接馬迪足矣

長傳分邊咪過哂

無選擇嘅情況下係得呢個方法，曼聯陣中仲有咩選擇先？你哋個個都話要換，除咗般奴10個都話要換，打fm都唔得啦

呢兩季傷多過踢
加上年紀開始大
佢又靠體力同跑動搵食

如果好似馬基利尼呢啲靠位置感同路數搵食，就真係可以踢多幾年

就係講緊依家一場唔可能咁多機會俾佢地炒

要養埋肥佬 同埋養唔大

所以咪想佢再進步囉

一樣停唔到波
啲波要放前面俾佢跑先最大威脅
想要個停到波既前鋒
果陣邊估到盧卡古大大舊都一樣停唔到波

仲要我場場都比撚左十分

但真係好神奇，名氣背景有晒，照計肯買啲人會嚟，唔明點解會唔買

轟尋晚個陣同人腳on99

單防加azp 同t Silva 後防。俾鏝爆到仆街

撚狗係克鳩daddy。連達狗都輸

去左nba公海挑機

又唔係咁差。佢要個頂哂 做埋Kovacic 個份

椰子都係啦 list 果啲一個都買唔到 壓哨簽個貴費蘭尼
簽完馬達 又炒鳩人

問木狗

其實V92踢法係咩？

椰子就收皮啦，有thiago唔要，又唔睇下自己咁既料邊個會想嚟，又冇戰術又炒教練團

9猜足球

內鬥緊
由費蛇開始領隊就有太大權力
管理層想收返呢啲權力
其實一直到摩佬都仲鬥緊
係而家sob叫聽話啲

下季再睇 呢季撞牆期
睇佢自己造化
好彩係 仲有得出下場踢下比賽
唔似bw

Bw係condom

幾時有人話要換
屌佢決定差又俾你spin到要換
想佢進步唔撚得咩

Oleball

控球在腳唔準人隨便扭波射球係咁回後果陣有啲同回傳俾DDG既數據係好高(具體唔記得，唔記得係DDG 既touch定乜野係好高定全隊最高)

包皮夠後生又唔洗養
肯黎至得架

Diogo Dalot

佢後生未定型 翼同前鋒都可以 基本上伊巴唔在陣前鋒就搵佢或者rebic頂 但老實講米蘭keep到嘅我唔覺得成隊有邊個會想走 除咗個10號

有Sancho應該起碼失少兩場分

又講乜

荷蘭 / 告魯夫 傳統踢法
控球在腳，波就得一個，人地攞唔到個波，就自然入唔到波

但人地成個體系其實係喺青年學踢波時代已經開始做起，根基鞏固，所以佢教阿積士、巴塞、阿爾克馬爾同荷蘭都尚算得心應手，拜仁國內優勢太大就唔使講

嚟到曼聯一嚟本身曼聯係重建期，一嚟佢自己又要適應，再者管理層又唔係100%支持，所以都好多因素既

呢隻尋晚入個球幾冷靜， 同埋我覺得意甲水平應該高過葡超啩

真心唔係PL料

愈反福愈多G/A

係咁回後就唔係佢想既，
只不過係場上球員根據「控球在腳」呢個大原則下自己做出既「最佳選擇」，
理想既控傳足球係有滲透性既傳球滲入對方腹地，
「必要時」回後都係想引對方出嚟，增加前場空間，打開攻勢，
但果期曼聯球員既質素或者熟練度仲未好流暢地做到呢樣野，
就變成不斷「非必要地」回後

所以果時卡膠在陣時，v92勝率好似即刻多兩成，因為得卡膠一個既傳球相當具有滲透性，不過當時卡膠又成日傷

以bw資質有機會踢咁多場算係咁
已經好命水過好多青訓

除左我地，阿狗個英超賽程去到2月尾都難踢

唔同打法 奧雲屈速早熟早殘正常
綠木係屈射術

科拿都係射手型，一樣早熟早殘

梳傷咗佢頂上個排 頭幾場大家都話唔使要梳

綠木今季完全撞牆

俾人睇通哂 其實佢有啲位傳波好過射
知佢射手想腳腳都射
但有時傳波都有好結果 加上佢傳中唔差

我都記得

打翼衛ok，打閘食得屎

季初打國家隊應該屌佐件邪花

你講之前有無睇sancho 今季數據

phil foden又無事喎
心態問題

科蘭踢曼同科蘭踢維拉利爾都兩個人啦

件11太快比佢 同埋個人認為佢爭咗d霸氣
即係有d比人睇住黎恰嘅感覺

堅尼當年鏟斷下欄老豆腳鏟到收山，下欄真係會嚟咩？

應該要discard頭5尾5 percent

其實佢係得射波先雙槍
傳停帶都係左腳俾人睇通左

堅尼同曼聯都反左面啦

SO蛇以前係堅尼隊友

馬狗上季同今季都2個人啦

11真係太快

其實點解呢球有得重開

同SAF啫
其實都唔係反，佢做番自己

球證未吹雞

蘇蛇係下欄恩師

都叫買到架benz 俾老豆

回購迪比啦

1:15果球 我屌你老母福仔

暗黑兵法
唔係1月買Bruno都唔知14 15有幾廢
一換攻中成隊波唔同曬

你又啱

7頭福轉10、馬轉9都太快

一有Bruno 1415即雪

馬就慘 嚟就9 伊巴搶撚左佢

咪瀨啦，大大個馬達喎

馬9勁喎

唔通喺多狗閪半季就代表佢無實力咩
剩係講佢D把握同決定已經好過福狗好撚多

軌呢個自嘲高質好多
陳耀啲gif冇咩特別
仲要淨係笑曼聯

其實可唔可以話多仔同ajax都係出體系球員
印象中好似得利雲走左都一直有貨交

利申 印象流

有得咁比咩？
你唔講福身體質素完爆佢？
今季已經14球8助都要踩到袋底泥咁
下下都要踩自己人

奧巴都唔差嘅
只能夠講多仔果種踢法
令到果班進攻球員數據有水份

佢要隊波有活力夠快，馬達跟唔上

Pulisic都叫ok

馬仔本身係著9號喎

馬達同馬迪都唔後生, 輪換下控制節奏就得

全場快上快落一場就chur乾

咁事實係咪佢把握再好D可以執多幾分
呢個咪就係爭標同爭四既分野
有多個進攻點已經令到個進攻再多元化D

事實係Sancho冇咗Hakimi踢到跌哂Watt添

有冇link

大勝吧

綠木吹大咗

準備叫返so9 out了

唔好亂講，我問過耀仔，佢整最多係阿狗

豬晒佢啦

如果今晚猁和波

鏝 ole私家雞
屈 英冠波
般 榜尾魚腩
利 啲人傷晒
富 魚腩
錫 魚腩
阿 我地畀阿狗食住

除咗阿狗嗰場和其他有望全勝

隔離飯香 永遠都係

猁食硬隻私家雞

如果和波
軌做9弟

咁就搵你做祭品

對佢有期望好正常喎
成鳩日玩風火輪
今次低潮冇比人炒唔擔保下一次唔會
就係想佢穩定地進步唔好搞咁多風火輪

準備風火輪

2021 年究竟發生咩事

想知點分Caicedo 同 diablo =.=

1月4號咋喎ching

李香琴

都係黑鳩不用分得那麼細

但馬達老實講速率係低 慳啲洗都正常
利申迷so

又嚟易食指數

係 同埋好多時 sob都係想防打反擊 寧願換啲快馬上嚟
維拉果場占士就係好好例子 跑鳩你8-10分鐘

世界末日喇

鏝 大意失賓州
屈 舊將復仇記
般 高q大棍打撚死
利 技術性被人擊倒
富 唯一希望
錫 我哋身上攞首勝 起機聯
阿 起機第一人

嗰場放件占士等對面唔敢壓得咁上

蘇蛇換人事實上係有進步

馬達馬迪真係可以睇情況 做鳩對面
馬迪換麥湯果下
換果時雖然我係估唔到

咪就係所謂板凳深度
個個都想後備粒粒皆星
但現實係老將/潛力幻幻仲實際

唔明d人咁都比低分James

Romelu Lukaku has surpassed Ronaldo's record to become the fastest player to reach 50 goals in Italian football in Inter's history Raising hands

It took him just 70 matches, Ronaldo needs 77 matches

一剪做montage 就突然之間覺得sob 好高章咁款

2021年仲有人講緊堅尼搞到夏蘭特收山
google 下先好難咩

上年唔係普巴長傷都唔會咁慘
不過又要普巴傷先搵到Fred+麥湯呢個組合

87分鐘先換入都唔合格仲要贏緊波

無即食右翼就出 普般麥費, 踢到上場對AV咁就正

普般玩雙核, 前後兩條英撚龜福咪撚再扮派路

呢個可以打big6用
破密集 可以睇下點用馬達同vdb 再加呢班點配

剪下片豬乸都變貂嬋啦

ole ball

岩岩個場兩閘超水準咋
打番正常水平斷兩邊, 到時又個個佔中攻唔入

Sob 唔通要成為下一個成名嘅教練？
球員教練生涯都拎歐聯嘅人

佢哋覺得應該已經有28球16助

歐聯啱啱先出左局咋噃

你出少句聲好過啦，又唔係唔知自己燈

今季就三冠, 唔洗等十年

唔比下年拎架

捧隊波捧到........

有歐霸
風火輪歷史新高 過山車最高位

無得和，修狗班契弟對猁狗會腳軟，對我地就入世界波又死球入，正仆街黎

仲要成q日收山腳

屈福特炒完領隊之後
James garner 即刻少左機會上陣

今年出左局啦
下年先三冠啦

romeu條仆街前軌

粒粒皆星要乜隊先有

聯賽杯, 足總, 歐霸, 英超, 超級盃, 季前社區盾

球員教練都拎歐聯，現役得返三個，其中兩個教緊英超

garner 踢得唔好咩?

[Pull up 3 is ready］2020-21 NBA 常規賽討論區 (6)

波波池

聯賽杯、足總杯、聯賽

我都諗起呢張GIF

今次修咸頓會輸

冇睇屈福特啲波
剩係google 望到

如果有得揀, 要普巴定鳩栢豪?

明明寫住有得選填, 咁都要俾低分

出黎踢過幾腳波我都係比5分
正常合格分數
不過難免有人睇左反擊跑入中路甩波果下再比低啲佢

叫理性分析剪返條吹奏片 即刻變世一名帥

有球鳩爆帶帶下最後又係斷撚左..
借佢出去列斯練下基本功啦..

幾年前曼城

曼聯曾經都有黑雙煞正選、白雙煞後備
後備另外都仲有七小福菲臘仔同畢特

醒少少啦懵撚，蘇斯克查唔係一條濕鳩黎，
資深球迷上季已經發現佢鋪好晒條皇者之路
你以為我地曼聯上季拎英超季軍係偶然？真係話你on9怕你嬲
我地今季專登唔踢歐聯，為既就係專心踢英超，熱身賽大勝唔撚係偶然，一早plan鳩定晒喇！
1) 我地係3次歐聯冠軍，歐聯拎拎少一年有乜所謂，即係屌少你老婆一晚半晚都唔會因此離婚架啦
2) 成鳩日話big6 big6 ，逼你老母，今季我地劍指英超冠軍！
3) 今季冠軍，下季拎歐聯，皇者再臨，其他球隊落場全部含撚！
先講陣容，我地今季有神龍迪基亞，
出左名反應快，就算你射個波上看台佢一樣save落度打快攻
對手要攻你都要諗清楚！
中堅有全歐洲最強之盾龜隊+冰人，冰人手臂紋身我成日J，實在唔駛懷疑
龜隊細心分析由守轉攻良機，一個地面致命傳送，巴塞d短傳都行埋一邊，而我地兩閘(新卡富新A高)響兩側負責打氣。

般奴接過長傳，話明史.高.斯.接班人，都唔駛多講，中圈射你都入鳩硬
但佢唔射，覺得係時候訓練d新仔，其他球員(新雲佩斯、新費查、英格蘭c朗，英格蘭美斯)負責打氣，接應傳球既卡雲尼鬥志即刻幾何級上升。
我地有全歐洲頂級攻擊線福仔+馬仔，場場入你3,5,7球根本唔撚係問題。
同場加映歐洲金靴獎最強預測:

21/22 馬迪爾
22/23 拉舒福特
23/24 馬迪爾
24/25 拉舒福特
25/26 綠木
26/27 綠木

老老柒柒，以波論波，理性討論
咁既陣容，其實唔好講歐聯，世界盃都分分鐘拎埋你。
岩岩聽國際足協果邊考慮緊破例俾3次歐聯冠軍曼聯參加2022卡塔爾世界盃
睇怕空穴來風，事必有因。

福仔好鍾意做one two駁腳嗰個，下下都慣性向後迎波，其實有普般create chance佢攝多啲好過啦

60分都燈得中

全部深夜波

垃圾page

駛唔駛驚到要出post燈呀

輸又有得賴, 贏就拎哂credit破魔咒乜乜柒柒
無得輸

悶唔悶d啊so9
又四強出局

但其他地方做得唔差 包括防守

快啲星期四睇波

一球扣咁多分？加上佢主要都係出黎拉番對面條防守線 同埋回防都跟得好足
合格有餘
之前未必想留佢 如果無佢 係咪換lin出黎跑

準備第4次4強出局

We've just played 16 games and there're 10 wins.
For the remaining 22 games, Heat just needs 20 wins to break the record of City’s 30 wins.
So, there are 2 games which does not matter at all.
If our Lingard, Jones, James regain the passion of winning,
we can get the champion without losing a game.
What's the matter of losing 3 games?
Ask yourself, "Has there been any team undefeated in the regular season?" The main point is: we must beat the loserpool dog twice.

本身睇wiki都係得7個人
仲要兩個最新既都係名叔
我信sob！！！

唔知我都無俾分
或者過埋呢個月百力枝可能代替到呢個角色都唔定

Ole一定贏！

已準備好 呢場唔輸 決賽都俾摩狗強姦

摩蛇拎親冠都產草

係啊 所以我比合格分
幾分鐘改變唔到啲咩

唔該連仔，執咗個體育台

cctoy真係笑撚死人學咩人反共 最獨裁係佢地

通常踢少過10分鐘而又冇建樹/膠派都直接skip

由運動初期就柒到依家

正常人都唔俾分
俾分嘅都低分咪咁

舊年拜仁都係嘅
所以咪話有幾多隊做到
現實都要用d功能性球員增加後備

蘇蛇想要拉莫斯

牙蛇七小福係教出嚟

Welcome Sergio Ramos

CLS

三年前都還好 而家不了

即刻黎plz
月中就可以對付猁狗

Jadon Sancho was ready to join #mufc in the summer window. United wanted installments over years but Dortmund wouldn’t accept.

拉舒福特：辛祖是曼聯最後一塊拼圖
拉舒福特：多蒙特在禁錮辛祖
拉舒福特：辛祖已想好怎樣在奧脫福慶祝他入球了
英權威學者：辛祖的袓先是大不列顛人
拉舒福特 : 辛祖告訴我他在睡覺時也穿著曼聯的球衣
拉舒福特警告多蒙特：你們還有半年時間尋找辛祖的替補

no
季尾free agent

仲好勁wor
賤種有佢同冇佢兩隊波黎

黎射12m

但呢條友仔 更衣室好撚麻煩

拉狗黎曼聯
反曼再加20%

10年前就好 呢幾年條友越嚟越狗

仲有alaba

之前先借曼聯過橋續約

呢d格先岩我曼
我曼而家冇惡人

唔啦
想做正面形象啊...

狗咪好 有咁仆街得咁仆街

so蛇 好好先生

又話無後防大佬 有又嫌老唔要

形象冇撚用的

佢黎唔知會唔會同般奴開拖 兩個都躁底

不了 正義之師
寧願有血性嘅打仔
BW P仔 個啲幾好 係能力廢姐

惡還惡，狗還狗

ditty work呢啲仲要有人做

佢嗰種惡同伊巴嗰種差好遠

T Silva 個陣應該簽啦

咁我要拉膠呀

簽佢咪變而家車咁囉

朗隊果隻最好
惡又得，講數又理性

近代隊長首選一定係Vidic

帶頭叫老雞同食麥樂雞

龜加拉膠
惡撚到

麥龜打差人喎

試下將拉狗代替白lin同般奴嗌交 我覺得般唔夠做

龜對撚住希臘警察就惡
對住球證豬閪咁

matic做好多

朗隊帶完叫雞會教下d細踢波

都唔係 佢啲禁人扯人都唔少嘢

如果要簽拉狗 一定係好高人工+兩年約
皇狗而家offer 1年約+維持原本人工佢都reject

兩年可以啦
到時簽De Ligt

1+1囉

好似卡叔咁
中堅可以打耐啲唔怕

原本人工姐係幾錢

扯自己友吖嘛

de ligt直接普巴換啦

其實簽拉狗呢啲有咩用
歐聯都拎到手軟
最多為個英超搏下火
歐聯都唔慌比力

即係今次都係借曼黎過橋啦

真？

呢個係特殊技閪波場必發生

講句中肯 好似有d進步既又

拉狗唔係第一次

蛆點會肯

成日話冇後防大佬 隊入面冇個有奪冠經驗嘅
呢個咪大大個人版係度

逆蛇畀cctoy捉出黎屌

簽完比地球聯合軍屌多兩錢重

拉狗，冰，般奴，麥湯
全部往死裡打

逆Sir未撚驚過

岩岩訓醒
做咩波台俾人圍屌

小量假膠/五毛係cctoy眼中等於全個波台

對球隊同球迷(除咗嗰兩個咁識波嘅)大家都好

拉膠加拜利殺人組合

曼聯都唔肯啦

逆蛇

攬炒巴出咗Post回應指控

When the rest of the staff took time off in the international break, Solskjær stayed in Manchester. He’s shown a huge amount of interest in the youth system and was personally involved for the signings of Facundo Pellistri and Hannibal Mejbri. #udlatest #TheAthleticUK

蘇sir唔放假

🗞 #mufc are taking a data-driven approach to recruitment and sports science. Solskjær has overhauled and brought in or promoted staff to roles in coaching, sports science, strength and conditioning, recruitment, youth and data analysis departments. #udlatest #TheAthleticUK

Sob

玩呢啲先係
高普見咁多人傷 即刻請個幫康復
強如費sir以前都update info 搞呢套

個堆五毛 假膠 全部都係波台出名會員
好多都係高登上到而家
唔明點解日日都開分化post

堆小量假膠又係麻撚煩

咁認真對班假膠

攬炒巴is新會員confirmed

波C大戰

同雲高爾嗰時一樣

會然 拉莫斯（前鋒）終於可以唔使俾人話佢係雜種狗

成班中學未畢業嘅智將以為自己好勁好有影響力

【證據喺度呀你老味！】乜撚野攬鈔巴？捉完前線鬼，就捉國際線鬼，捉撚完未姐？

de ligt冇咗ajax體系差咗好多

9m/year after tax

邊個post
share
想入去屌埋逆蛇一份

真係我地同英撚都蜀中無大將 要出lin做攻中/著件7號
波底技術差就一定 但後備落黎跑步逼搶十五分鐘其實ok
係衰在佢自己上兩年開始膨脹 以為自己真係有料

人哋依家以為自己係十號攻中成日call波派牌呀

一po睇清波台狗分化手段

應該係依個

立即屌埋一份
開心死

我地更衣室有連仔鎮住，冇人敢亂黎

咩事變tinder
你咁講我都想入去見識下

前年9月開始真係出去嘅根本唔會睇crypt
成班社會垃圾上網當抗爭左

不如你學識搶完1001要開po呢個規矩先討論啦

基爾開啲Save 12 Post
啲人傾女做厹嘢推Post吖嘛
俾人話溝女推Post大法

我地綠帽奇俠 (綠綠)都係其中一份子

其實cctoy同波台大戰完未，宜家仲話del咗波台係咪on9

疤狗都叫做玩下演技
之後賤種將殺人技同演技都磨練到極致

連登式民主

一唔講Lin就駁吾刀

del咗波台我哋要去邊個台開狗竇

佢就係講左lin先沖出黎屌佢
你驗眼

Cc台lol

話明狗竇緊係寵物台獌狗阿狗車狗全部都係動物

Cctoy班人剩係選擇性接收資訊，由其係trump trump個啲新聞on99

好哋哋講緊廢Lin就沖出嚟講其他嘢

開過個Forum囉
又唔係未大遷徙過
新名叫黃到燈

佢呢啲狗喱都唔會放我哋在眼內啦
之前迪馬狗咪就係人版
一陣搞到個更衣室立立亂又送佢唔走就知死

你驗腦

我地冬窗有冇咩大動作

有屌錯你咪反駁囉
1001都唔開po，你即討狗黎？

Book定巴士勝利巡遊

最on9係想連登咩都要同抗爭有關
傾下其他野 開下鳩post
又俾班友話係咪唔抗爭

個班波台免費五毛係抵撚死俾人屌
以前波台玩膠都係玩到一個位大家有個分寸去到邊
而家滲透左d真係五毛既入黎帶風向
有班所謂既舊會員柒頭(呢班以前根本唔出名 無撚人識而家想博上位 港毒之父就係呢d傻鳩既例子)
見有人同佢地懶frd 有存在感就咩都講得

Cc台=中共

咁點解攬炒巴比人打一定係中共派人做嘢

我唔開po係我錯所以我咪冇駁你， 後尾我都有認錯say sorry 依家係你條柒頭唔反駁我講廢Lin啲嘢走去講我唔開po咋on9仔

why

呢個真，以為高登睇下波台狗玩下膠都幾過癮。呢家有時真變到真假難分。

都係好事黎，洗一洗走班弱智

好老實講，佢地班友勁鐘意講咩風向撚，其實cc台就真係多風向撚，入面好多議員既議助都係果度開post講埋d煽情野吹奏佢地老細，我識真人既都3-4個，都仲未計唔知有無d議員本人/其他勢力

我係睇唔過眼佢地咁撚假，然後有堆智障又要跟佢地舞

證明中共走下坡
一個人都殺唔到
我地已經贏撚硬

你認錯就好，希望我屌柒完你之後下次醒醒定定識得去開po

就快1001
希望大家俾個機會佢開Post

睇嚟大家上得太耐，都唔記得咗上高登嘅rule 101:「上高登，勿認真。」
如果大家抱住呢種心態，就少好多大戰⋯有時諗唔明點解啲人會因為網上嘅一兩句，而係現實中動真火，當然攬炒單嘢例外。

點都好過你次次比成班人屌柒都盲撐廢Lin嘅

10m + Jones

攬炒巴都要交代筆捐款用左去邊
老實講用佢名義籌款 一句話其他團隊用哂 唔關我事
佢個post出完 我都唔知睇左啲咩

Cctoy d認真撚會話
咁我依家屌你全家 你老母做雞
勿認真ok?

我心諗都唔知邊個認真

你未答禾歪

Agger

搭多 lin rojo james 三揀一

睇返上面，宜家似成班人恥笑你多啲==

係咪又有狗咬狗睇

爵lin我今次撐你

起碼我知自己錯乜, 好過你條柒頭盲撐廢Lin比人笑足幾年啦

好明顯有時波台班狗啲post係撩交嗌同玩膠，有班傻閪又真係中個頭埋去嘈

黑心啲諗想睇爵連開po

成班死死地氣解block

永不block連爵
佢好高汁
另一個就算啦 睇唔睇都無咩所謂

search咪得
駛乜解block

@老鼠 打J啦 你個6格車狗圖呢?

果陣杯賽入三球專登走入黎話勁過般奴

咁睇哈佛師都幾勁 追到牙冰啲數據

今季真係覺得冇咩冠軍相
但又同榜首同分
心情好矛盾

有波toy第N次大戰

認真, 幾欣賞佢對LIN嘅堅持

正如明知深夜閪波都繼續捱夜睇

唔好ff太多啦
一陣又風火輪架啦

諗住有得吹奏嘛, 結果咪又係多數踢到成pat屎跟住比人屌都仲要幫廢Lin死撐

"Did that tackle end my career? Well, I never played a full game again, did I? It seems like a great coincidence, don’t you think?"

打埋呢兩場聯賽就收皮唔洗諗太多

大大聲話比人知自己係勝利球迷，見低就踩

俾哂再加20m

鍾斯依家夠廢啦又唔見我踩

我等睇佢紀念賽

淨係果場佢都踢到完場啦

準備風火輪 同埋 lin 大帝準備去拯救其他隊

兩件都係肥佬啲人

啱啱先續同約 點出去拯救

loan半季

1001

1002

998

loan比錫菲聯

1001 交比旁乜乜乜開PO